有咩偏門又好聽的Eason 歌？

我先，天使的禮物

不知所謂

不要說話

醞釀

如果這一秒鐘你跟我講你不愛我

黑夜不再來

最冷一夜

浮誇

開不了心

熱帶雨林

16月6日 晴

飄飄飄飄

阿貓阿狗

有說吧 讓記憶影象更深遠

防不勝防

信心花舍

傷信

如果唔係普通話會好D

真相

華星年代 一大堆

普通話

16月6日 晴
時光倒流二十年
原來這裡沒有你
親近
最後今晚
多一點

黑洞

我剩係識最冷一天

再推多首 普通話
你的背包

呢首都偏門

這...不偏呀

入親呢d post都走唔甩要講句
屌你首歌邊撚到冷門

終於一百日

不開心就不開心也別勉強的慰問

怕死

我有我愛你
孤獨探戈

快高長大

搖搖欲倒是你

花花世界

有說吧 為掛牽寫上壯麗完結篇

活著多好

新生活

與我常在
時光倒流二十年
床頭床尾

新近係三色台的劇歌？

粵語殘片

心的距離

算唔算冷門？

月球上的人

算唔算冷門？

謝謝(唔係謝謝濃

謊言

佢寫既翻唱(PG家長指引)

依首正野

不開心就不開心。。。

綿綿

我感激

結束開始

呢首wyman d 詞正到
但冇乜人聽過

一切還好

失憶蝴蝶

改造人
垃圾
非走不可

（翻唱）

New Order
Shall we dance
信任
溫室效應讓我留在你身邊

你話呢？

不如這樣

純粹個人喜好：
阿士匹靈
原來這裡沒有你
綿綿
失戀太少
幸災樂禍
1874
開不了心
想聽
爛
月球上的人
失憶蝴蝶
斯德哥爾摩情人
算唔算冷門？

仲有呢d完全冇派台冇宣傳但又hit倒嘅歌
防不勝防
失戀太少
白玫瑰
不來也不去
（數唔完）

Eason’s life 之後就識

非走不可

這樣的一個麻煩

Katrina算唔算

長裙搖曳透香 寂寞又換了形象
提琴搖動怨曲 憂鬱急於被鑑賞

黑暗中漫舞，原來這𥚃沒有你

廣東：24，如果這一秒鐘你跟我講從未愛我，不知所謂，兩個男子街頭相遇，猜情尋，原來這裡沒有你

國語：7，寂寞奏鳴曲，世界，時光隧道

冤氣
Katrina

綿綿真係好正

1874

少見不怪
猜情尋
今天只做一件事

為何未能讓我死去便要認識你
難道你很想天使問我
我的舞步跳得可美

少見不怪

飄飄飄飄
想聽
快高長大
當這地球沒有花
最後今晚
Katrina
全世界失眠
人工智能
好多好多

原來這裡沒有你 算唔算

真係正到... 聽左十幾年都唔會厭..

唔知點解好鐘意首歌嘅編曲，好有童話味道，但又好夾個melody

土星環
想哭

時代巨輪

想哭
個歌詞同MV最後一幕睇到好心up

上面有80%唔係冷門

真fans推介
24
Let it out
Nothing Ever Happened
告別娑婆
New Order
親近

任我行 落花流水

兩隻都好撚正

上面個堆 綿綿都偏門?

和平飯店

想聽

吹微風
歌頌
阿貓阿狗
床頭床尾
他一個人
太陽照常升起
一個旅人
不要說話
信心花舍
解藥
忘記歌詞
Last Order
New Order

時光倒流二十年

群下之臣

孤兒仔

唔check返都唔知原來綿綿有派過台

Last order 填得好d?

多view但未聽過人講e隻歌

咁其實Eason嘅歌的確係要分廣東話同國語嘅熱門同冷門

太陽照常升起

林夕典型詩式歌詞

國語歌會比較偏d

推介心的距離，土星環

上五樓的快活啱唔啱先生？

我們萬歲

情人遊天地 日月換行李

<Nothing ever happened>
來自《上五樓的快活》

但有唔少喺香港偏門嘅國語歌，其實喺台灣又幾出名

兩首都正 但鐘意廣東話版多啲

呢隻真係我國語至愛

同一隻碟首還有什麼可以送給你啱聽嗎？

其實算唔算係唯一一首夕爺同Wyman 鬥詞嘅歌

原來這裡沒有你

不來也不去
愛情幼稚

陪你度過漫長歲月
香港好似冇咩反應 係大陸好似好紅

痴線咁多人講時光倒流二十年...當年hit 到呢

一首夢先生一首why 先生

讓我留在你身邊

ching sick ball

寂寞奏鳴曲
世界

你個名

白玫瑰

反高潮

我真係未聽過 多謝你

不如不見
黑擇明
猜情尋

國語類：
像一句廣告
世界
謝謝

兩名男子街頭相遇
送院途中都好正

基本上黑白灰成隻碟都好撚高質 值得成隻聽

偏門...

黑暗中漫舞
阿貓阿狗

從何說起 希望大家今晚Eason 陪你人睡

親近

冷門到無人識咁

講真對於Eason fans黎講無咩歌係叫偏門, 因為隻碟會無限loop
講返自己鐘意又可能係少人留意既
第五個現代化
黑夜不再來
孤兒仔
怕死
阿士匹靈
月球上的人
講男講女
屎撈人(佢未成好紅時同梁漢文搞左個mini concept, 我以前有果隻DVD )

crying in the party

一個旅人
黑暗中漫舞

唔好玩啦ching
呢首當年叱咤十大第二位 連續4星期亞軍位置 我最喜愛歌曲輸酷愛200票 呢忽偏

allegro opus 3.3 am

兄妹

無人之境
抱擁這分鐘

全世界失眠

sor 呢首聽到起雞皮啊

第一主打兼3台冠軍歌呀大佬

非禮

我不好愛

Taipei City

多少

24
少見多怪

那一夜有沒有說 成首歌食雪同說字好正

某套TVB劇主題曲

猜情尋

愛情幼稚 無人講？

冤氣

黑暗中慢舞

好Sweet....大家可以聽下

可以了
陰天快樂
心的距離

主旋律

不來也不去

sor9
h3m之後個幾首個勢仲勁搞到我以為呢首算偏

大個女

黑面

單車

你班冚家拎知唔知乜野叫冷門

呢句話講緊你自己？

係美國都係嘅

樓主連天使的禮物都講得出，咁唔差左講埋單車啦

明顯係串緊啦

btw愛情幼稚

last order

猜情尋

我甚麼都沒有

1874

因為呢首係真係稱得上冷門
你睇樓上嗰啲

完

天公地道

條片幾年之前整落睇吓大家鍾唔鍾意啦

阿牛

台語歌 我甲你

Between the two of us

呢首無論Eason 聲線，錄音同曲都極高質

冷門到你問返eason本人佢都未必記得點唱

身體健康

阿怪
狂人日記

又黎月經post 冷門都變唔冷門啦

近在咫尺

月經post都上熱門

今天等我來冇人提

我有我愛你

快高長大 eason係訪問果陣親自講呢首係冧女神歌

呢首都偏？

黑暗中起舞

偏門歌變左自己最鍾意既歌

大得太快
快高長大
大個女
專家話
貝多芬與我

新啲嘅：
老細我撇先
喜歡一個人
人生馬拉松
Baby song
積木

早開的長途班 最鐘意佢呢一首

低等動物 算唔算冷門？ Loop左好耐都唔厭

一個人

上五樓的快活全碟

遠在咫尺呀？

如果真係好冷門嘅
24
呢首應該好少人識
問親鍾意Eason嘅都未聽過呢首歌

24

一個人 洗冤錄主題曲

依首聽過fama果首only
btw 土星環 安守本份依啲先算冷門啦，上面果啲

好心情
一個兩個三個四個

黑暗中漫舞

歌. 頌

最後今晚

其實我曾一個闖絲路

一時手快打錯 sorry

國語歌：
暴風雨
謝謝
多少

廣東歌：
床頭床尾
一切還好
天使的禮物
忘記歌詞
最後今晚
反高潮
那一夜有沒有說
新曲+精選

有d唔知算唔算偏門

忘記歌詞

開不了心
今天只做一件事

愛沒有左右

Nothing ever happened
唔知算唔算冷門 但一聽愛上

垃圾

跟我走好嗎
同埋我個名

愈想愈無謂

全世界失眠
誰來剪月光
不來也不去
遠在咫尺
想聽
黑洞
完

愛上你是我眼睛的錯
告別娑婆

時光倒流二十年

仲有首唔偏但唔係K歌
不來也不去
有時返工遇到啲死別同分離 (利: 廢護)
會loop返一晚甚至幾日
先擺得低個情緒去move on

冬季高峰期, 大家小心身體
睇好啲老弱婦孺, 最近送走好多個

單車
肯定冇乜人聽過

俾你講咗

床頭床尾
反高潮
游離分子
少見不怪
一個靈魂的獨白

一個靈魂的獨白

演唱會 呢首一起歌就好爽
算唔算難門

低調

正

Muffin man

留左言先由頭睇到尾終於見到有人講獨白個首

一分半秒亦無力追隨 woo~

八里公路

遠在咫尺。以上所有歌唔夠呢首鬥 ，跟本冇歌夠呢首鬥，如果係膚淺既人絕對領會唔到呢首歌既味道，所以以呢首歌係香港唔出名，只因香港人都係膚淺既動物。
sorry ，講得太多，因為呢首實在太勁

給愛麗絲

床頭床尾

到此一遊

Life goes on

愛情幼稚
謝謝

仲有首 床頭燈

游離份子

但重點係呢首唔冷門啵。。

沒有手機的日子

那一夜有沒有說
呢首歌係講一對情侶嗌交，其中一方奪門而出，另一方一直等，但其實已經意外死左

熱帶雨林
仲記得有次搭搭下地鐵突然聽明咗首歌講咩 聽live先有feel，CD冇嗰種濕濕霉霉。

黑暗中漫舞
首曲無敵，聽落好似好易唱，其實就難到仆街。個曲唔知點解愈聽愈sad，加埋詞真係不得了。聽live比較有feel

兩首live都係出自easy ride，呢個live啲慢歌全部都好正

斯德哥爾摩情人

孤獨探戈

然後怎樣
少數鍾意嘅普通話歌

原曲純音樂都好好聽 師兄識野

可以了

Eason fan表示無一首係偏門

還有甚麼可以送給你

解藥

let it out

呢兩首我真係好想聽佢喺呢個時代點演繹

猜情尋 粵語殘片

呢啲秒經Po多撚到

stranger under my skin

那一夜有沒有說

夢的可能

最後今晚 少見不怪

人地叫遠在咫尺

好sweet 佢仲有首冤氣 又係好sweet 完全有嗰種感覺

一夜銷魂

My private Christmas song

兩名男子街頭相遇

月球上的人

不良嗜好
對不起謝謝

後台

夢想天空分外藍

棉棉

終於見到有人提游離分子

入嚟就係想講呢首

唔知點解冇咩人會提起
明明首歌旋律都好易入腦
連佢演唱會有冇唱過都唔知

好心情

劇集「吾係差人」主題曲

今天看這段歷史 像褪色午夜殘片
笑話情節 此刻變窩心故事
現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次

Stranger under my skin
天網
一個人

比較想知大家點排Eason啲碟
1. H3M
2. The key
3. Stranger under my skin
......

made in hong kong

點解咁多頁都冇一個提張氏情歌

10年前聽已經覺得好貼切
點知今時今日仲應棍

歌頌算唔算 見佢好少唱

謊言10年前貼切啲
真相而家貼切啲

來吧～關懷人多一點

老老實實，只有華星時期最好聽

一滴眼淚
冷到冇人提過 但又係好聽

不相伯仲啦
兩首都係神歌嚟

「天天反口都不算欺詐
昨日有多少估計偏差
今天所講的 請你再相信吧」

一單沙中線，一單膠鐵，一單港豬噢，仲未講司長同東大愚
其實謊言定真相都好中

之外

遺失的國度
原來這裏沒有你

沼氣

林振強

佢d 歌詞真係令人充滿希望

當心中有戀愛感覺

好明顯華星時期嘅陳奕迅比較純真同把聲最清。
但英皇時期係佢最紅同名利雙收嘅，
之後就已上神枱，hea住做音樂。

忘記了世界這分鐘

好撚懷念華星EASON

原來這裏沒有你
冷唔冷門？

三個人的探戈
起點終站
第五個現代化
第一類接觸
我的世界未日

呢啲算唔算偏

臭美
天公地道
吟遊詩人
你為什麼哭了呢
跟我走好嗎

多一點
好心情

我有我去愛你 為何你要避
其實你損失不菲 今天就來告訴你

Made in Hong Kong
和平飯店

傾城

結束開始講咗未

Katrina

黑擇明

少見不怪
熱帶雨林
黑暗中漫舞
我的世界末日（雖然抄歌）
etc

告別婆娑

呢首正呀!!
就嚟聽咗呢首廿年喇!!!!

安守本份
愛情幼稚

咪玩 大學堂咪唱過 佢話佢最中意既歌

冷門是不存在的

新曲+精選

花花世界
當這地球沒有花
相信相依
跟我走好嗎
寂寞讓你更快樂

失憶蝴蝶
超級鍾意

不過我唔肯定算唔算偏門

床頭燈

內疚

愛上你是我眼睛的錯
人工智能

btw, 天使的禮物當年neway 同green box唱到街知巷聞, tvb狂賣廣告

見好多鍾意既歌都有提過就唔再提
今天只做一件事
真係好正

我怕你不肯

對不起謝謝
預感

習慣說

傷信

識依首歌既就真係eason fans

偏門歌

粵：

愈想愈無謂
黑暗中漫舞
瑪利奧派對
心裏有鬼

國：

婚禮的祝福
新美人主義
你會不會
全世界失眠
從何說起

謀情害命

講左咁多個Post都無咩人識

伴遊
眼眉調
愛沒有左右
生命有幾好
戲迷情人
到此一遊
Made in Hong Kong
活躍症
下週同樣時間再見
心裡有鬼
季軍
不求人
低調
16月6日晴
不良嗜好
怕死
大個女
天公地道
放下來
一個旅人
一個靈魂的獨白

終於有人講預感

有一種預感 想挽回太難 對你還有無可救藥的期盼
我坐立難安 望眼欲穿 我會永遠守在燈火闌珊的地方

補-國語：阿怪，狂人日記

一個人 （TVB 洗冤錄主題曲）
主唱：陳奕迅
作曲：金培達
填詞：黃霑

沒有你分享分擔 我的快樂悲傷
心情天天天天紛亂

依首算唔算

我想哭 不敢哭

三部曲

孤獨探戈
懷情人
失憶蝴蝶

仲有好多，聽住先

為何喝過那咖啡杯無故失蹤了

多一點

愈想愈無謂...算唔算

我怕你不肯
請相信我